連仔出咗新卡貼咁大件事冇人講？！

正面

背脊

連仔靜靜雞出新嘢又唔話俾人知

711又多一個AC 正

行過見到就即刻屌返張，好似得唔係好多

Hi飲姐，今晚爆房有冇興趣？

推！！！

幾時有連牛

跟據過往經驗，應該要虎年先有

房錢aa?

係咪係九巴張凳上面影

好嘩，去邊間大酒店好？